真係好掛住你

好想同你一齊

ON99

認清現實

嗯>_<

我唔想

問咗未

問左

不了

醒啦